# Приложение-Переводчик

Приложение состоит из одной страницы, на которой присутствуют текстовые поля для перевода.

Для перевода слов используется Yandex Dictionary API, для предложений используется Google Translate API.

## Технологии

* HTML, CSS
* JavaScript
* React, React Hooks
* Axios (Http-Client)
  
## Скриншоты

### Главная страница
![Главная страница](https://i.imgur.com/ctOqn7t.png, "Главная страница")